有無手足認同八達通機太多程序，令林鄭尷尬

三十幾歲人仲要坐公交真係好撚可悲 林鄭無坐幾十年只係顯得佢成功 唔覺唔識入閘有乜問題